有冇人見到izone終於解散大快人心

造假團仲可以繼續有活動有行程

冇資格冇人投仲可以上節目做mc

李佳恩咁就比人撚一世 而家唔知係邊度比人屌緊

仲要攞左我個X1嚟換你垃圾izone 仲要比你班柒頭wizone笑番轉頭

成班連登仔黃黃黃 一日到黑公義公義 izone證實做假就繼續撐 人唔笑狗都吠

而家見到佢地傾唔成乖乖地解散真係好撚爽希望遲啲係AV見到佢地再回歸

連登wizone駁唔到

對唔對得住你自己個名

做馬團

真真唔反 真真原諒

特別條哨牙妹真係好柒

樓主喊到傻咗？

收聲啦李佳恩咁撚老都屌得落

屌你老母

樓主屌你老母
IZ*ONE permanent

雙重性格人

哨牙妹即係邊個？

死黑妹囉 根本冇資格入izone lol

認同

跟本除咗IZONE 12小天使之外 其他參加pd 48 嘅參賽者都係垃圾 mnet揀呢12個出道係天公地義

樓主真人一定無朋友
要拎izone解散黎做attention seeker

預埋我

有
見到導ching收皮就心涼

我睇件老女人俾人撚睇得好爽

以後都沒得睇izone cameltoe

哭能咗

知你假膠都要正皮
空降造馬西收皮真係大發人心